抗爭必須無底線，你要送頭冇人幫到你

仲記唔記得梁天琦講過 對抗暴政
抗爭一定係冇底線
唔升級 唔定死線 冇目標

點樣贏？

呢個無賴嘅政府無賴嘅政權，你同佢講人義道德做乜鬼嘢？

10

9

8

支持，點解d人仲可以講唔好打警察

推

聽講個女眼球爆咗一世無咗視力

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

革命已經開始咗 我哋本土派2014年要講 雨傘運動係叫雨傘革命呢個革命開始咗好耐

7

6

便衣警扮示威者大家小心啦

5

4

3

2

1